<help>Stealth:PRO - arielszz

[Updates]


1 - Removido sound que fazia o player desaparecer caso ficasse muito tempo parado.
    Se eliminó el sonido que hacía desaparecer el reproductor si estaba detenido por mucho tiempo.

2 - Também foi removido o bloco do sound que ficava no canto inferior esquerdo subindo até 100.
    También se eliminó el bloque de sonido que estaba en la esquina inferior izquierda, que aumentaba a 100.

3 - Removido bloco que ficava no canto inferior direito, que mostrava o gadget que o player portava.
     Se eliminó el bloque que estaba en la esquina inferior derecha, que mostraba el dispositivo que tenía el jugador.

4 - A cada empate em um round, não esta sendo mais acrescentado 1 ponto para os dois times.
     Por cada empate en una ronda, ya no se suma 1 punto a ambos equipos.

5 - Removido o painel de login oficial do stealth que ficava no inicio e ninguém usava.
     Se eliminó el panel de inicio de sesión sigiloso oficial que estaba al principio y nadie lo usaba.

6 - Removida a mensagem que ficava no centro inferior da tela mostrando quem mais havia matado na partida.
    Se eliminó la mensaje que estaba en la parte inferior central de la pantalla que mostraba quién había matado más en la partida.

7 - Música adicionada na tela de escolha do time.
     Canción agregada a la pantalla de selección de equipo.

8 - Menu de armas melhorado; teve seu tamanho diminuído.
     Menú de armas mejorado; su tamaño ha disminuido.

9 - Remoção do bloco que possuia apenas o item "colete" do menu de armas.
     Se eliminó el bloque que solo tiene el elemento "chaleco" del menú de armas.

10- Colete passou a ser item inicial na partida, assim que você confirma a escolha das armas o colete é setado.
El chaleco se convirtió en el elemento inicial del partido, tan pronto como confirmes tu elección de armas, el chaleco estará listo.

11- Removido label que aparecia no final do round mostrando quantos cada um matou.
     Se eliminó la etiqueta que aparece al final de la ronda que muestra cuántos mató cada persona.

12- Glitches que ocasionam a perda de FPS (drops) foram resolvidos.
     Se han solucionado los fallos que provocaban la pérdida de FPS (drops).

[Commands]

/stats, /top100, /rs [reset-score]

</help>